灣仔大廈內檢可製汽油彈物料 警方拘兩學生在內5男子

2019-10-01 HKT 07:40

警方在灣仔駱克道一幢大廈內拘捕5名男子，指他們涉嫌串謀藏有及製造攻擊性武器， 在單位內檢獲玻璃樽、天拿水、白電油、鎂粉、鋁粉等可製作汽油彈的物料，亦搜出防毒面罩及口罩等，警方相信檢獲物品與近月的暴力事件有關。被捕5人年齡介乎17至31歲，包括兩名學生。

商業罪案調查科警司洪毅表示，根據線報，昨晚10時許到駱克道一幢大廈調查，在大堂拘捕兩名男子。調查期間，在一個單位拍門，由於無人應門，警方破門進入，當時單位內有3名男子，其中兩人爬出窗外，消防及談判專家到場，經游說後到將兩人帶回單位內。

洪毅表示，在公眾地方投擲汽油彈屬嚴重罪行，相當於縱火，一經定罪，最高可被判終身監禁。

學生要做到咁，你地唔係仲唔出呀

頂

點解學生咁做 咪就係你班仆街無人帶囉 一人一支都幾十萬支啦屌

鄰居篤灰？
如果成班男人黑衫捧住堆野入屋，真係好易俾人篤

公安條例必須廢除

又黎呢招
要整洗撚集中咩

遮骨造箭，一把咳鉗，好易拆除，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔馬彈射，以武止暴！

出la!!!